% SNT - 2019
% 
% Fiche 2
%
% (C) Stéphane Colomban (CC : by-nc-sa)
% Utilisation  de l'extension snt-ella.sty


\documentclass[a4paper,9pt]{scrartcl}
\usepackage{snt-ella,enumitem}
\usepackage{pifont}



\lfoot{ \vspace{-0.5cm }\copyright \quad  S. COLOMBAN  - Lycée Ella Fitzgerald -- Année 2019/2020 \center \thepage /\pageref{LastPage}}


\begin{document}

\SNT{CHARTE  }{SNT}{Charte à suivre durant\\  les séances de SNT \\ \begin{small}
Exemplaire à rendre au professeur
\end{small} }


\bigskip

\cadre{vert}{
Le cours de SNT se déroule entièrement en salle informatique.

La présence de matériel fragile et la disposition particulière de la salle nous ont conduit à rédiger la charte de fonctionnement suivante.

}

\medskip

Je soussigné   (Nom et Prénom ) ...............................................................................................  m'engage à :

\begin{itemize}
\item[$\bullet$] Travailler en autonomie et à mon rythme tout au long de l'année scolaire 2019/2020.
\item[$\bullet$] Prendre le plus grand soin du matériel.
\item[$\bullet$] Faire de mon mieux et faire preuve d'opiniâtreté pour progresser.
\item[$\bullet$] Apprendre les notions et mots clés rencontrés au fur et à mesure des séances.
\item[$\bullet$] Demander de l'aide au professeur en cas blocage ou de difficulté persistante.
\item[$\bullet$] Respecter et faire respecter au maximum le silence dans la salle afin que chacun puisse se concentrer et avancer à son rythme.
\item[$\bullet$] Faire le travail demandé en classe ainsi qu'à la maison.
\end{itemize}

\begin{center}
À Saint-Romain-en-Gal, le (date) .......................................................,

Signature  de l'élève 
\end{center}

\bigskip
\bigskip
\bigskip
\bigskip
\dotfill\raisebox{-0.25\baselineskip}{\ding{34}}\dotfill\raisebox{-0.25\baselineskip}{\ding{34}}\dotfill
\bigskip
\bigskip


\SNT{CHARTE  }{SNT}{Charte à suivre durant\\  les séances de SNT \\ \begin{small}
Exemplaire à conserver par l'élève
\end{small} }

\bigskip

\cadre{vert}{
Le cours de SNT se déroule entièrement en salle informatique.

La présence de matériel fragile et la disposition particulière de la salle nous ont conduit à rédiger la charte de fonctionnement suivante.

}

\medskip

Je soussigné   (Nom et Prénom ) ...............................................................................................  m'engage à :

\begin{itemize}
\item[$\bullet$] Travailler en autonomie et à mon rythme tout au long de l'année scolaire 2019/2020.
\item[$\bullet$] Prendre le plus grand soin du matériel.
\item[$\bullet$] Faire de mon mieux et faire preuve d'opiniâtreté pour progresser.
\item[$\bullet$] Apprendre les notions et mots clés rencontrés au fur et à mesure des séances.
\item[$\bullet$] Demander de l'aide au professeur en cas blocage ou de difficulté persistante.
\item[$\bullet$] Respecter et faire respecter au maximum le silence dans la salle afin que chacun puisse se concentrer et avancer à son rythme.
\item[$\bullet$] Faire le travail demandé en classe ainsi qu'à la maison.
\end{itemize}

\begin{center}
À Saint-Romain-en-Gal, le (date) .......................................................,

Signature  de l'élève 
\end{center}

\end{document}